睇左一個鐘VR片，部iphone8+熱到辣手

一唔睇就5分鐘降返正常溫度

有冇人知邊部機唔會咁熱？

咁姐係迫我上PS4 pro VR姐

2080ti + vive pro 啦

部部機睇vr都會好熱